====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après les premiers échanges avec le maire de Sesto San Giovanni et les propriétaires du site , les grands patrons de l ' ancienne sidérurgie , il nous est apparu clair que rien ne se passerait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

